{
"children": [
    {
        "children": [
            {
                "children": [
                    {
                        "name": "Directores ejecutivos, personal directivo de la administraci\u00f3n p\u00fablica y miembros del poder ejecutivo y de los cuerpos legislativos",
                        "size": 100
                    }
                ],
                "name": "Directores ejecutivos, personal directivo de la administraci\u00f3n p\u00fablica y miembros del poder ejecutivo y de los cuerpos legislativos",
                "size": 25
            },
            {
                "children": [
                    {
                        "name": "Directores administradores y comerciales",
                        "size": 100
                    }
                ],
                "name": "Directores administradores y comerciales",
                "size": 25
            },
            {
                "children": [
                    {
                        "children": [
                            {
                                "name": "Directores en distintos ambitos",
                                "size": 100
                            }
                        ],
                        "name": "Directores en distintos ambitos",
                        "size": 16
                    },
                    {
                        "children": [
                            {
                                "name": "Directores IT",
                                "size": 100
                            }
                        ],
                        "name": "Directores IT",
                        "size": 16
                    }
                ],
                "name": "Directores y gerentes de producci\u00f3n y operaciones",
                "size": 25
            },
            {
                "children": [
                    {
                        "name": "Gerentes de hoteles, restaurantes, comercios y otros servicios",
                        "size": 100
                    }
                ],
                "name": "Gerentes de hoteles, restaurantes, comercios y otros servicios",
                "size": 25
            }
        ],
        "name": "Directores y gerentes profesionales"
    },
    {
        "children": [
            {
                "children": [
                    {
                        "children": [
                            {
                                "name": "F\u00edsicos, qu\u00edmicos y afines",
                                "size": 100
                            }
                        ],
                        "name": "F\u00edsicos, qu\u00edmicos y afines",
                        "size": 16
                    },
                    {
                        "children": [
                            {
                                "name": "Matem\u00e1ticos, actuarios y estad\u00edsticos",
                                "size": 100
                            }
                        ],
                        "name": "Matem\u00e1ticos, actuarios y estad\u00edsticos",
                        "size": 16
                    },
                    {
                        "children": [
                            {
                                "name": "Profesionales en ciencias biol\u00f3gicas",
                                "size": 100
                            }
                        ],
                        "name": "Profesionales en ciencias biol\u00f3gicas",
                        "size": 16
                    },
                    {
                        "children": [
                            {
                                "name": "Ingenieros",
                                "size": 100
                            }
                        ],
                        "name": "Ingenieros",
                        "size": 16
                    },
                    {
                        "children": [
                            {
                                "name": "Ingenieros en electrotecnolog\u00eda",
                                "size": 100
                            }
                        ],
                        "name": "Ingenieros en electrotecnolog\u00eda",
                        "size": 16
                    },
                    {
                        "children": [
                            {
                                "name": "Dise\u00f1adores gr\u00e1ficos y multimedia",
                                "size": 100
                            }
                        ],
                        "name": "Dise\u00f1adores gr\u00e1ficos y multimedia",
                        "size": 16
                    }
                ],
                "name": "Profesionales de las ciencias y de la ingenier\u00eda",
                "size": 25
            },
            {
                "children": [
                    {
                        "name": "Profesionales de la salud",
                        "size": 100
                    }
                ],
                "name": "Profesionales de la salud",
                "size": 25
            },
            {
                "children": [
                    {
                        "name": "Profesionales de la ense\u00f1anza",
                        "size": 100
                    }
                ],
                "name": "Profesionales de la ense\u00f1anza",
                "size": 25
            },
            {
                "children": [
                    {
                        "children": [
                            {
                                "name": "Profesionales en finanzas, organizaci\u00f3n y ventas",
                                "size": 100
                            }
                        ],
                        "name": "Profesionales en finanzas, organizaci\u00f3n y ventas",
                        "size": 16
                    },
                    {
                        "children": [
                            {
                                "name": "Profesionales de ventas de tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones",
                                "size": 100
                            }
                        ],
                        "name": "Profesionales de ventas de tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones",
                        "size": 16
                    }
                ],
                "name": "Especialistas en organizaci\u00f3n de la administraci\u00f3n publica y de empresas",
                "size": 25
            },
            {
                "children": [
                    {
                        "children": [
                            {
                                "name": "Desarrolladores de software",
                                "size": 12
                            },
                            {
                                "name": "Desarrolladores Web y multimedia",
                                "size": 12
                            },
                            {
                                "name": "Programadores de aplicaciones",
                                "size": 12
                            },
                            {
                                "name": "Otros",
                                "size": 12
                            }
                        ],
                        "name": "Desarrolladores y analistas de software y multimedia",
                        "size": 16
                    },
                    {
                        "children": [
                            {
                                "name": "Dise\u00f1adores y administradores de bases de datos",
                                "size": 12
                            },
                            {
                                "name": "Administradores de sistemas",
                                "size": 12
                            },
                            {
                                "name": "Profesionales en redes de computadores",
                                "size": 12
                            },
                            {
                                "name": "Otros",
                                "size": 12
                            }
                        ],
                        "name": "Especialistas en bases de datos y en redes de computadores",
                        "size": 16
                    }
                ],
                "name": "Profesionales de tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones",
                "size": 25
            },
            {
                "children": [
                    {
                        "children": [
                            {
                                "name": "Profesionales en derecho",
                                "size": 100
                            }
                        ],
                        "name": "Profesionales en derecho",
                        "size": 16
                    },
                    {
                        "children": [
                            {
                                "name": "Autores, periodistas y ling\u00fcistas",
                                "size": 100
                            }
                        ],
                        "name": "Autores, periodistas y ling\u00fcistas",
                        "size": 16
                    },
                    {
                        "children": [
                            {
                                "name": "Psic\u00f3logos",
                                "size": 100
                            }
                        ],
                        "name": "Psic\u00f3logos",
                        "size": 16
                    }
                ],
                "name": "Profesionales en derecho, en ciencias sociales y culturales",
                "size": 25
            }
        ],
        "name": "Cient\u00edficos e intelectuales"
    },
    {
        "children": [
            {
                "children": [
                    {
                        "children": [
                            {
                                "name": "T\u00e9cnicos en ciencias f\u00edsicas e ingenier\u00eda",
                                "size": 100
                            }
                        ],
                        "name": "T\u00e9cnicos en ciencias f\u00edsicas e ingenier\u00eda",
                        "size": 16
                    },
                    {
                        "children": [
                            {
                                "name": "Supervisores en ingener\u00eda de minas, de industrias manufactureras y de la construcci\u00f3n",
                                "size": 100
                            }
                        ],
                        "name": "Supervisores en ingener\u00eda de minas, de industrias manufactureras y de la construcci\u00f3n",
                        "size": 16
                    },
                    {
                        "children": [
                            {
                                "name": "T\u00e9cnicos de control de procesos",
                                "size": 100
                            }
                        ],
                        "name": "T\u00e9cnicos de control de procesos",
                        "size": 16
                    },
                    {
                        "children": [
                            {
                                "name": "T\u00e9cnicos en ciencias biol\u00f3gicas y afines",
                                "size": 100
                            }
                        ],
                        "name": "T\u00e9cnicos en ciencias biol\u00f3gicas y afines",
                        "size": 16
                    },
                    {
                        "children": [
                            {
                                "name": "T\u00e9cnicos y controladores en navegaci\u00f3n mar\u00edtima y aeron\u00e1utica",
                                "size": 100
                            }
                        ],
                        "name": "T\u00e9cnicos y controladores en navegaci\u00f3n mar\u00edtima y aeron\u00e1utica",
                        "size": 16
                    }
                ],
                "name": "Profesionales de las ciencias y la ingenier\u00eda de nivel medio",
                "size": 25
            },
            {
                "children": [
                    {
                        "name": "Profesionales de nivel medio de la salud",
                        "size": 100
                    }
                ],
                "name": "Profesionales de nivel medio de la salud",
                "size": 25
            },
            {
                "children": [
                    {
                        "name": "Profesionales de nivel medio en operaciones financieras y administrativas",
                        "size": 100
                    }
                ],
                "name": "Profesionales de nivel medio en operaciones financieras y administrativas",
                "size": 25
            },
            {
                "children": [
                    {
                        "name": "Profesionales de nivel medio de servicios jur\u00eddicos, sociales, culturales y afines",
                        "size": 100
                    }
                ],
                "name": "Profesionales de nivel medio de servicios jur\u00eddicos, sociales, culturales y afines",
                "size": 25
            },
            {
                "children": [
                    {
                        "children": [
                            {
                                "name": "T\u00e9cnicos en operaciones de tecnolog\u00eda de la informaci\u0144 y las comunciaciones y asistencia al usuario",
                                "size": 100
                            }
                        ],
                        "name": "T\u00e9cnicos en operaciones de tecnolog\u00eda de la informaci\u0144 y las comunciaciones y asistencia al usuario",
                        "size": 16
                    },
                    {
                        "children": [
                            {
                                "name": "T\u00e9cnicos en telecomunicaciones y radiodifusi\u00f3n",
                                "size": 100
                            }
                        ],
                        "name": "T\u00e9cnicos en telecomunicaciones y radiodifusi\u00f3n",
                        "size": 16
                    }
                ],
                "name": "T\u00e9cnicos de la tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones",
                "size": 25
            }
        ],
        "name": "T\u00e9cnicos y profesionales de nivel medio"
    },
    {
        "children": [
            {
                "children": [
                    {
                        "name": "Oficinistas",
                        "size": 100
                    }
                ],
                "name": "Oficinistas",
                "size": 25
            },
            {
                "children": [
                    {
                        "name": "Empleados en trato directo con el p\u00fablico",
                        "size": 100
                    }
                ],
                "name": "Empleados en trato directo con el p\u00fablico",
                "size": 25
            },
            {
                "children": [
                    {
                        "name": "Empleados contables y encargados del registro de materiales",
                        "size": 100
                    }
                ],
                "name": "Empleados contables y encargados del registro de materiales",
                "size": 25
            },
            {
                "children": [
                    {
                        "name": "Otro personal de apoyo administrativo",
                        "size": 100
                    }
                ],
                "name": "Otro personal de apoyo administrativo",
                "size": 25
            }
        ],
        "name": "Personal de apoyo administrativo"
    },
    {
        "children": [
            {
                "children": [
                    {
                        "name": "Trabajadores de los servicios personales",
                        "size": 100
                    }
                ],
                "name": "Trabajadores de los servicios personales",
                "size": 25
            },
            {
                "children": [
                    {
                        "name": "Vendedores",
                        "size": 100
                    }
                ],
                "name": "Vendedores",
                "size": 25
            },
            {
                "children": [
                    {
                        "name": "Trabajadores de los cuidados personales",
                        "size": 100
                    }
                ],
                "name": "Trabajadores de los cuidados personales",
                "size": 25
            },
            {
                "children": [
                    {
                        "name": "Personal de los servicios de protecci\u00f3n",
                        "size": 100
                    }
                ],
                "name": "Personal de los servicios de protecci\u00f3n",
                "size": 25
            }
        ],
        "name": "Trabajadores de los servicios y vendedores de comercios y mercados"
    },
    {
        "children": [
            {
                "name": "Agricultores y trabajadores calificados agropecuarios, forestales y pesqueros",
                "size": 100
            }
        ],
        "name": "Agricultores y trabajadores calificados agropecuarios, forestales y pesqueros"
    },
    {
        "children": [
            {
                "children": [
                    {
                        "name": "Oficiales y operarios de la construcci\u00f3n excluyendo electricistas",
                        "size": 100
                    }
                ],
                "name": "Oficiales y operarios de la construcci\u00f3n excluyendo electricistas",
                "size": 25
            },
            {
                "children": [
                    {
                        "name": "Oficiales y operarios de la metalurgia, la construcci\u00f3n mec\u00e1nica y afines",
                        "size": 100
                    }
                ],
                "name": "Oficiales y operarios de la metalurgia, la construcci\u00f3n mec\u00e1nica y afines",
                "size": 25
            },
            {
                "children": [
                    {
                        "name": "Artesanos y operarios de las artes gr\u00e1ficas",
                        "size": 100
                    }
                ],
                "name": "Artesanos y operarios de las artes gr\u00e1ficas",
                "size": 25
            },
            {
                "children": [
                    {
                        "name": "Trabajadores especializados en electricidad y la elecrotecnolog\u00eda",
                        "size": 100
                    }
                ],
                "name": "Trabajadores especializados en electricidad y la elecrotecnolog\u00eda",
                "size": 25
            },
            {
                "children": [
                    {
                        "name": "Operarios y oficiales de procesamiento de alimentos, de la confecci\u00f3n, ebanistas, otros artesanos y afines",
                        "size": 100
                    }
                ],
                "name": "Operarios y oficiales de procesamiento de alimentos, de la confecci\u00f3n, ebanistas, otros artesanos y afines",
                "size": 25
            }
        ],
        "name": "Oficiales, operarios y artesanos de artes mec\u00e1nicas y de otros oficios"
    },
    {
        "children": [
            {
                "children": [
                    {
                        "name": "Operadores de instalaciones fijas y m\u00e1quinas",
                        "size": 100
                    }
                ],
                "name": "Operadores de instalaciones fijas y m\u00e1quinas",
                "size": 25
            },
            {
                "children": [
                    {
                        "name": "Ensambladores",
                        "size": 100
                    }
                ],
                "name": "Ensambladores",
                "size": 25
            },
            {
                "children": [
                    {
                        "name": "Conductores de veh\u00edculos y operadores de equipos pesados m\u00f3viles",
                        "size": 100
                    }
                ],
                "name": "Conductores de veh\u00edculos y operadores de equipos pesados m\u00f3viles",
                "size": 25
            }
        ],
        "name": "Operadores de instalaciones y m\u00e1quinas y ensambladores"
    },
    {
        "children": [
            {
                "name": "Ocupaciones elementales",
                "size": 100
            }
        ],
        "name": "Ocupaciones elementales"
    },
    {
        "children": [
            {
                "name": "Ocupaciones militares",
                "size": 100
            }
        ],
        "name": "Ocupaciones militares"
    }
],
"name": "ALL"
}
